{
  "terms": [
    {
      "id": "A123",
      "question": "able",
      "answer": "умеет, способный",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A124",
      "question": "abroad",
      "answer": "за границей, за границу",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A125",
      "question": "accept",
      "answer": "принимать, соглашаться",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A126",
      "question": "accident",
      "answer": "несчастный случай, авария",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A127",
      "question": "account",
      "answer": "счет",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A128",
      "question": "ache",
      "answer": "боль, болеть",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A129",
      "question": "across",
      "answer": "поперек, сквозь, через",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A130",
      "question": "addict",
      "answer": "наркоман, зависимый",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A131",
      "question": "adjustment",
      "answer": "регулирование",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A132",
      "question": "advantage",
      "answer": "преимущество, выгода",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A133",
      "question": "adventure",
      "answer": "приключение",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A134",
      "question": "advertisement",
      "answer": "объявление, реклама",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A135",
      "question": "advice",
      "answer": "совет, рекомендация",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A136",
      "question": "afford",
      "answer": "позволить себе (финансово)",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A137",
      "question": "after",
      "answer": "после",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A138",
      "question": "afternoon",
      "answer": "днём",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A139",
      "question": "against",
      "answer": "против, вопреки",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A140",
      "question": "agreement",
      "answer": "соглашение, договор",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A141",
      "question": "alike",
      "answer": "одинаковый, похожий",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A142",
      "question": "alive",
      "answer": "живой, в живых",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A143",
      "question": "allow",
      "answer": "позволять, разрешать",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A144",
      "question": "almost",
      "answer": "почти",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A145",
      "question": "along",
      "answer": "вдоль (дороги), по",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A146",
      "question": "also",
      "answer": "также, тоже",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A147",
      "question": "although",
      "answer": "хотя, несмотря на то, что",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A148",
      "question": "always",
      "answer": "всегда",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A149",
      "question": "ambulance",
      "answer": "скорая помощь",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A150",
      "question": "among",
      "answer": "среди (людей), между",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A151",
      "question": "amount",
      "answer": "количество, сумма",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A152",
      "question": "angle",
      "answer": "угол",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A153",
      "question": "anniversary",
      "answer": "годовщина, юбилей",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A154",
      "question": "announce",
      "answer": "объявлять, объявление",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A155",
      "question": "annoying",
      "answer": "раздражающий",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A156",
      "question": "answer",
      "answer": "ответ, отвечать",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A157",
      "question": "any",
      "answer": "любой",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A158",
      "question": "apart",
      "answer": "кроме (плохой погоды, у нас был хороший день)",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A159",
      "question": "apologize",
      "answer": "извиняться, просить прощения",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A160",
      "question": "apparently",
      "answer": "Очевидно, вероятно",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A161",
      "question": "apartment",
      "answer": "квартира",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A162",
      "question": "appear",
      "answer": "появляться/появиться",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A163",
      "question": "apply",
      "answer": "применять",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A164",
      "question": "appointment",
      "answer": "встреча",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A165",
      "question": "area",
      "answer": "местность, область",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A166",
      "question": "arm",
      "answer": "рука",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A167",
      "question": "arrange",
      "answer": "организовывать",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A168",
      "question": "arrive",
      "answer": "прибывать",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A169",
      "question": "attempt",
      "answer": "попытка",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A170",
      "question": "attention",
      "answer": "внимание",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A171",
      "question": "attractive",
      "answer": "привлекательный",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A172",
      "question": "aunt",
      "answer": "тётя",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A173",
      "question": "authority",
      "answer": "власть, авторитет",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A174",
      "question": "average",
      "answer": "средний, в среднем",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "A175",
      "question": "avoid",
      "answer": "избегать",
      "module": {
        "id": "111",
        "name": "A"
      }
    },
    {
      "id": "B001",
      "question": "bag",
      "answer": "сумка",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B002",
      "question": "ball",
      "answer": "мяч",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B003",
      "question": "bath",
      "answer": "ванна",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B004",
      "question": "beautiful",
      "answer": "красивый",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B005",
      "question": "bed",
      "answer": "кровать",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B006",
      "question": "behaviour",
      "answer": "поведение, поступок",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B007",
      "question": "between",
      "answer": "между, среди",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B008",
      "question": "board",
      "answer": "доска",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B009",
      "question": "boat",
      "answer": "лодка",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B010",
      "question": "book",
      "answer": "книга, бронировать",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B011",
      "question": "bridge",
      "answer": "мост",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B012",
      "question": "button",
      "answer": "кнопка",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B013",
      "question": "behind",
      "answer": "сзади, позади",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B014",
      "question": "bottom",
      "answer": "низ, дно",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B015",
      "question": "break",
      "answer": "ломать, перерыв",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B016",
      "question": "beef",
      "answer": "мясо (говядина)",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B017",
      "question": "bell",
      "answer": "колокол, звонок",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B018",
      "question": "below",
      "answer": "ниже",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B019",
      "question": "blind",
      "answer": "слепой",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B020",
      "question": "born",
      "answer": "родился",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B021",
      "question": "borrow",
      "answer": "брать взаймы, занимать",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B022",
      "question": "both",
      "answer": "оба",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B023",
      "question": "bother",
      "answer": "беспокоить",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B024",
      "question": "breakfast",
      "answer": "завтрак",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B025",
      "question": "bright",
      "answer": "яркий, светлый",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "B026",
      "question": "bring",
      "answer": "приносить",
      "module": {
        "id": "222",
        "name": "B"
      }
    },
    {
      "id": "D001",
      "question": "daughter",
      "answer": "дочь",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D002",
      "question": "dear",
      "answer": "дорогой, милый",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D003",
      "question": "debt",
      "answer": "долг",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D004",
      "question": "deep",
      "answer": "глубокий, глубоко",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D006",
      "question": "different",
      "answer": "разный, другой",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D007",
      "question": "direction",
      "answer": "направление, руководство",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D008",
      "question": "dirty",
      "answer": "грязный",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D009",
      "question": "discovery",
      "answer": "открытие, обнаружение, находка",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D010",
      "question": "disgust",
      "answer": "отвращение, омерзение",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D011",
      "question": "distance",
      "answer": "расстояние",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D012",
      "question": "down",
      "answer": "вниз",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D013",
      "question": "doubt",
      "answer": "сомнение, сомневаться",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D014",
      "question": "dress",
      "answer": "платье, одеваться",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D015",
      "question": "dust",
      "answer": "пыль",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D016",
      "question": "degree",
      "answer": "степень, градус",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D017",
      "question": "decrease",
      "answer": "уменьшение",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D018",
      "question": "delivery",
      "answer": "доставка",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D019",
      "question": "desert",
      "answer": "пустыня",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D020",
      "question": "doll",
      "answer": "кукла",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D021",
      "question": "dream",
      "answer": "сон, мечта",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D022",
      "question": "difficult",
      "answer": "трудный, сложный",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D023",
      "question": "dinner",
      "answer": "ужин",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D024",
      "question": "deserve",
      "answer": "заслуживать",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D025",
      "question": "decide",
      "answer": "решать",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D026",
      "question": "definitely",
      "answer": "определенно",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D027",
      "question": "delay",
      "answer": "задержка",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D028",
      "question": "delicious",
      "answer": "вкусный, восхитительный",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D029",
      "question": "departure",
      "answer": "отправление, отъезд",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D030",
      "question": "depend",
      "answer": "зависеть, полагаться",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D031",
      "question": "disappoint",
      "answer": "разочаровывать, разочарование",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D032",
      "question": "dish",
      "answer": "блюдо, тарелка",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D033",
      "question": "divorced",
      "answer": "разведенный",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D034",
      "question": "drop",
      "answer": "ронять, бросать, падать",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D035",
      "question": "dry",
      "answer": "сухой, сушить",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D036",
      "question": "dull",
      "answer": "скучный",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D037",
      "question": "during",
      "answer": "в течение, во время",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    },
    {
      "id": "D038",
      "question": "depth",
      "answer": "глубина",
      "module": {
        "id": "333",
        "name": "D"
      }
    }
  ],
  "modules": [
    {
      "id": "111",
      "name": "A"
    },
    {
      "id": "222",
      "name": "B"
    },
    {
      "id": "333",
      "name": "D"
    },
    {
      "id": "444",
      "name": "E"
    },
    {
      "id": "555",
      "name": "F"
    },
    {
      "id": "vu4odnetey",
      "name": "EEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE"
    }
  ]
}